三級情慾片霸回歸: 《格雷3》預告出爐

有人話AV扼殺三級情慾片, 兩集格雷已撤底推翻呢種理論.

而家《格雷的五十道色戒3：自由》有預告片了.

呢套圾垃都敢叫自己片霸

咸片就咸片啦屌你老母

票房上係片霸

第二集已經好差

好撚似中學生寫果d愛情小說呀屌
例如男一男二爭女主
男二番黎報仇
男一遇到意外差d死

利申睇左1&2

呢套野好似吸血新世紀

點解仲可以拍到第三集

電影版真係柒到無眼睇

因為佢有50個陰道 拍左3集 仲有47個陰道
但套辣殺咁都出到3

收皮未

..........

D鬼婆細個無得睇尋夢園個d言情小說先會鍾意呢d劇情

Dakota 太細波

吸血新世紀都係垃圾

都無野睇

荷里活拍呢d so called 情慾片得啖笑
好心搵歐洲佬拍啦

呢套唔係港女自 high 片黎？

呢啲係拍俾啲女自high嘅飛機片
好似啲韓劇咁

我覺得係sm與被sm既故事

電影版唔掂

利申：多年尋夢園閱讀經驗+睇晒格雷小說

Exactly 最憎呢套野

第二集關於sm既時間應該10分鐘都無

好撚垃圾